七一唱嘅歌

識唱一齊唱，現場有樂隊伴奏。

投票！不願做奴隸的人們！
用每人的一票，築成我們新的長城！
香港民主到了最危險的時候，
每個人被迫著發出最後的吼聲。
投票！投票！投票！
我們萬眾一心，
向著各區的票站，前進！
向著各區的票站，前進！
前進！前進！進！
Tóupiào! Bù yuàn zuò núlì de rénmen!
Yòng měi rén de yī piào, zhú chéng wǒmen xīn de chángchéng!
Xiānggǎng mínzhǔ dàole zuì wéixiǎn de shíhòu,
Měi gèrén bèi pòzhe fāchū zuìhòu de hǒushēng.
Tóupiào! Tóupiào! Tóupiào!
Wǒmen wànzhòngyīxīn,
Xiàngzhe gè qū de piào zhàn, qiánjìn!
Xiàngzhe gè qū de piào zhàn, qiánjìn!
Qiánjìn! Qiánjìn! Jìn!